抹車工人被指以鐳射筆襲警開審 警長：「99.99% 確定係佢，除非有魔法換咗佢。」

網民於去年 12 月在各區發起「和你shop」，晚上旺角發生警民衝突。一名洗車工人被指以鐳射筆照向警車時，透過玻璃照射到車內警長，使其雙眼不適。洗車工否認襲警及藏有攻擊性武器，案件今（10 日）於西九龍裁判法院開審。涉案警長獲批匿名令，...
...
警長稱 99.99% 確定被告照射警車

辯方詢問如何肯定被告照射警車，警長表示：「我係認清楚，99.99% 確定係佢，除非有魔法換咗佢。」他其後補充，認到被告約 1.7 米、戴黑色眼鏡及站得較出。他又指光束射中其眼睛瞳孔，令他感到不適。被問到有否見到「光暈」、「對不到焦」，警長回應沒有見到「光暈」、沒有揉眼及檢查，只感到「有少少唔舒服」。

辯方質疑其「不適」程度，他表示：「不適係個人，我覺得係不適，你無得假設唔係不適。」他又指當時仍可以「聚精會神」緊盯着被告。此外，警長否認當時曾按被告在警車地上，車上另兩名警員亦無用電筒，距離10至15厘米照射被告左眼5分鐘。」[/b]

高力士消毒水

又話雷射光好勁 但畀佢照住又可以咁清楚睇到野

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

佢食完冰咋

即係有疑點啦屌

有0.01%疑點

當時曾按被告在警車地上，車上另兩名警員亦無用電筒，距離10至15厘米照射被告左眼5分鐘。

即係有啦屌你老母黑警，帶埋全家落地獄呀

「我係認清楚，99.99% 確定食左冰，除非有人搞我後面。」